燈柱裝閉路電視就得，醫院就唔裝得？行得正企得正怕乜野？

而家好多藍絲話醫院裝閉路係仆街

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

藍絲聯署要求譴責醫院洩漏警員私隱啦

佢地心個句其實係影9到差佬打人，醫院真仆街，存心靠害。
反正唔9駛理佢地講野，佢地盲撐到都無理智，拗來都嘥氣。